睇緊既藍絲,想同你講其實我地係最想攬炒,最想中國即時收返,因為我地一早有心理準備

就係想你地由天堂跌落地獄
我地出黎既人有曬心理準備